屋企有啲咩過期食物同我捐晒出黎

捐俾邊個好呢
聽聞有啲好有紀律既紀律部隊專門用過期野咁環保